原來哥狗除咗德超盃，所有拎得嘅獎盃都拎晒

大家自己查下係邊位禾夫斯堡神鋒阻到哥狗。

Dost

未拎過酋長盃

港超未拎過

歐霸

狼堡

佢都冇得參加

Dost冇入波呀嗰場

狼堡冇左dost由爭冠變護級 隻肥鳩仲要超廢

KDB

贏德超盃唔關dost事，係nben絕殺

系

同一個人嚟

xavi=alonso=welbeck=van gaal

一條友屌打德甲 摩爹

not gay not funson

摩爹在任都有幾個英超，係車狗冇未來姐

原來吉清同irving都係你

hi路sir

歐霸未拎過

哥狗打盃賽麻麻

世界盃 歐國盃？